勿讓「武漢問題」成為分化撚既武器

記得一個大原則
我地行出黎要五大訴求
令市民大眾知更多立會義士既五大訴求
更要逼政府回應五大訴求

其他玩膠 文宣 擾敵既戰術
有興趣既可以自己做 但唔好失焦
唔好凌駕五大訴求
支持又好反對又好
請大家平心靜氣討論
記住不分化不譴責

今次無打錯字了

我無野講

我有權唔解鎖

我要見律師

我要食飯

我要投訴你 唔好兇我 我無野講

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我要驗傷

我要投訴你 唔好兇我

支援武漢主要係等習大大又開多條戰線
比外媒見到30年後中國仍然係占占占占

你估同武漢人講佢會支持番你咩
叫你港獨狗咋

推

我無野講

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

冇錯 武漢件事唔係我地目標 唔需要係對香港人宣傳 但可以派傳單俾d大陸人 目的只係突破消息封鎖就夠

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我冇嘢講